唔好再善忘啦香港人

係未諗住琴日去完今日就唔駛去呀
咁個女仔係未盲一日就唔駛盲呀

機場 日日都要去

至少要堅持到九月之後 政府都on9 依家亂到咁 仲番咩學 你要番學幾時都有得番 你依家唔企出黎你讀幾多書都無用 班大人無9用唔肯罷工 你地係希望 你地要學識罷課

到9月後政府見我地仲未放棄 坦白講 我唔信佢會就咁見好就收 放過我地 但係到時 就係徹底既全民運動 全民抗爭

push!!

求求大家，盡快去換美元現鈔！

同埋777以後講咩都唔駛理 唔好理 推post要推重要既 有行動既post
一世都唔原諒香港警察 記得依樣野就夠

機場日日都去
罷課都要去

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

講起就嬲 你地班香港人淨係識番工 搞到今時今日咁都係因為你地呀 點解要放棄自己擁有既權力 點解要驚共產黨 香港人應該要有香港人既驕傲

今日去機場呀 如果班狗知你地淨係去一日就唔記得晒既 你地唔抵可憐 個女受害者點呀

我無諗住政府有一日會放過我地 我放棄左 我淨係想幫個女受者 同埋全部受傷既人 攞番個公道

入機場呀

入呀
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔係唔去呀香港人 俾人睇死一世喎

點解政府同警察會越來越惡
就係因為知你地堅持唔到

721